三個人出街可以做咩？

呢排咁嘅時勢，好多朋友都唔想出街，但我有好擔心之後情況再差更加難出，想趁早見咗面先，平時一大班人依家幾經辛苦先至有三個人出街，但係出面有好多地方都唔適宜去，好多室內嘅活動場所亦都唔會開，大家有冇提議三條友出街仲可以做啲咩，又未至於太悶？
除咗食餐飯喺街邊海旁fing下之外我都諗唔到

3P

鬥地主

上房扑野

非法集結

去k房屌屎忽囉屌你老母

K房支咪先容易賴嘢

傳染比啲狗